==================================================

　　　アナベル　体験版　Ver.C90

==================================================

【ゲーム名】アナベル　体験版 Ver.C90
【制作サークル】marry rose
【制作サークルサイト】http://kazahanat2913.wixsite.com/home
【制作サークルメールアドレス】kazahana.t2913@gmail.com
【ジャンル】探索型アクションゲーム
【開発環境】Unity Ver.5.4.0f3 Personal
【動作環境】Windows8.1、Windows10(Windows8以前では顕彰しておりませんが、動く可能性があります。その際に生じたいかなる責任も負いません。)
【最終更新日】2016/8/14

◇ゲーム概要◇
このゲームは、
